有冇人幫手搵下《迷離檔案》？

話說最近想睇下懸疑劇，上網睇發現以前啲懸疑劇好似好高質咁。
心思思隨便搵《迷離檔案》第一集睇，點知睇完之後，想繼續睇落去解謎，但網上只有第一集……
有冇神通廣大嘅巴絲幫幫手？

巴打睇岩野 Fringe神劇
BTW冇link推介

Ipad有齊成套搭長途機J

我又係

你個名Fringe Post 用到而家
好掛住斬大大舊叉燒同NINA J圖

應番樓主

舊劇線上用呢個網好好多

我get到嘅係

其實我講緊呢套⋯⋯冇講清楚
但真係好難搵
Fringe 個套都諗住睇，見佢有5季，諗住有時間先

感謝絲打
我會照睇

好撚好睇
以前啲無綫劇真心係有用心去做
結局篇個兩集完全係做過功課去拍